Foodpanda 步兵/車手/單車手 (54) 立會初選

新仔爬下文先問問題啦
個撚個申手黨
幾錢一單都要問
接單率9成都要問
西熊tg咪寫撚曬
講個秘密你班新仔聽啦，頭10單(當$30一單)要做義工架

By犯賤貝兒:
成班友爬文都未識
有咩唔明睇完Roadrunner>支援
先再問
為保生計
請各位不推文回覆
多謝合作

By 我咩都唔識架:
諗住入行嘅巴絲唔好以為好好賺
搵得多嘅人只係少數
除時最低工資都冇

閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多

想入行嘅三思下係咪值得入行
珍惜光陰 勿做閪熊

真係做過先知份工幾垃圾
By 午夜闌人靜

1.大熱天時揹佢個閪袋

2.距離剩係計送去客果段路,去餐廳就唔撚係行ge?
去到間餐廳仲要等佢出餐

3.距離果到,實際行落同地圖show根本就唔一樣

4.有d閪客唔標自己樓名,去到樓下又要搵黎搵去

5.去私樓區,班看更又乜又柒要登記證件,又要搵個閪客住幾座,又要搵個出入口,煩到仆街

6.收佢d濕鳩cod單,班閪客又問你有無得找,要準備埋散紙找比佢

7.去到間閪店發現無開=白行

8.佢個系統標示我送餐行左2公里,我望返其他程式,實際加埋行撚左6.幾公里

行到腳斷,做咁撚多野,先係一單30蚊
根本仲辛苦過紮鐵

其他問題
1. 點解我一接單就負鐘？
因為係其他人踼出黎嘅閪單

2. 備注寫無接觸送遞xxxx係咪放門口就走得？
預設黎，如有寫放喺邊請跟住做，無寫請照扲鐘

3. 係咪過一公里就可以叫聽筒轉走？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
2.x公里喎，步兵點送？
同事，系統顯示屬步兵送遞距離，請繼續送餐
(有人問過，一百公里公里要送)
(可轉走情況: 跨區)

4. cod 我交左但佢telegram仲未覆我點算？
星期六都未覆你先再問
telegram覆左但錢包未扣咁點？
用番telegram叫cherry扣

5. 分單我係次要，但太少野，我一個送晒佢得唔得？
唔好，如果cod單你點收，你係"主要"先好拎晒

6. 分單我係次要，去到餐廳前一條友送晒點算？
心懷感激地直接拉完成，唔洗報聽筒

7. 報左簡介會要點準備
by 逝去的不回來 巴
著定suit，整整齊齊，同埋要英文自我介紹，prepare下，唔洗太緊張

8. 耳筒亂咁黎，佢大撚晒？
係，佢係大撚晒，你仲投訴唔到佢
如果我好嬲要屌聽筒？
會取消合約 by 老泥

9. b4無更點好
還裝del app

10. 張單取消有無錢收？
已取餐收半單錢
未取餐毛都無條
有時會唔同但主要係咁

11. 我未到餐聽就扲左提取，去到發現無開咁會點？
停賽

12. 我現在有空有無用?
未完更前會通知你延長，都市傳說最多兩小時，好少會遇到

13. 唔著佢件閪衫，唔用佢個閪袋得唔得？
佢件衫唔著無問題
佢個袋唔用有機會被人報串罰停賽，部份地區隊長/餐聽係報串黑點，自己問番該區巴打

14. 遲過佢顯示個時間完成會點？
乜事都無

唔識計week睇手機內月曆Apps有寫

【出糧篇】(糧期內90%接單率)
逢『單數week』星期三出糧，
糧期係『上個單數week星期一～出糧week星期日 』
例子： week 19既5月6日出糧 (20/4~3/5)
下次幾時出糧自己計日子啦仆街

【COD現金單篇】
逢『每個星期一』會叫你交返
『上上星期五～上星期四』COD單
例子： 5月11會email 叫你比5月1至7日的COD
下次幾時交COD自己計日子啦仆街

賬戶名稱 - ROCKET FOOD LIMITED
銀行名稱 - HSBC (004)
銀行號碼 - 848615399838
備註:
1. 如可以, 請於銀行付款中註明Rooster ID.
2. 你的付款需時2-4個工作天於Roadrunner錢包中扣減.
3. 若未能在限期內過數,你的帳戶將會被凍結.
4. Telegram(5981 1380) 發送入數記錄

【組別篇】B1-B6
逢『單數week』星期六更新組別，
(PS 而家通常延期到星期日/一先更新)
計分期係『上個單數week星期五～出糧week(單數)星期日 』
例子： week 19既5月8日更新(24/4~7/5)
下次幾時更新自己計日子啦仆街

新仔同我睇曬先開工

閪熊新手問題整合
For懶得睇教學片，
同常見問題嘅6仔朋友們，
以後唔會再答呢度有嘅問題

A) 開工篇
1.開工前打卡
打卡地圖更開始前30分鐘先睇到，會有藍圈顯示咩範圍先打到卡。

2.接單
當好彩系統俾單你嘅時候記住1分鐘內接受，唔係就自動當你拒絕+放你半個鐘break。

3.攞野食
攞完禁已取餐。唔好攞漏野/錯單，
唔係嘅話另一個熊貓手足真係多得你唔少。

4.去客到
app個pin係個客自己pin有時會錯，自己對google map穩陣d。

5.完單
建議落返街信號好個時先禁已送達，費時搭lift個時俾系統派單接唔到被逼放break。

6.分單
有時太多野攞唔到可以問耳筒分單搵多個熊貓幫手攞。

B) 錢銀篇
1.出糧
每張單固定人工，區區唔同。糧每兩個禮拜三出一次，同埋第一次出糧會扣義工裝備費。
2.COD
有時攞完野食會提你問客收返錢(COD)，記住要收。app錢包個度唔係你人工，係COD條數，每個禮拜一會email叫你還錢。過數/轉數快備註自己id cap低tg返俾閪熊之後一兩日cherry會幫你扣返。
3.20蚊地獄
接單率太低(拒絕太多)會變每張單得30(車手)/20(步兵)蚊。

C) 系統篇
1.冇單
閪熊系統可以係你與某人同一更同一位置等單
人地送左幾轉你都可能冇單
罰企情況追post都見到好多 (By 我咩都唔識架)
2.攞更
6仔星期二下晝4點自己去rooster攞下星期更
3.自己id
Roadrunner>Rooster>My Profile
4.做埋其他區

5.仲有問題?
Roadrunner>幫助>常見問題

所有新仔同我睇哂佢先開工

戇鳩平時行幾步就催臨去到就停
你老味接張閪單想等佢自己停等撚左3個字都冇聲氣

各位 foodpanda 送遞員，

在聽取各送遞員的意見後，我們致力研發新功能，務求改善你的送遞體驗。今天，我們十分高興向你們介紹自僱送遞團隊計劃的重大更新！( )

此項更新將送遞距離考慮在内，更準確、公平地答謝你願意爲了服務客人而送遞較長距離的訂單。

另一新推出的功能是「自行轉單」。如有需要，你可在接受訂單後及提取訂單前轉單，無需再聯絡送遞員服務部，只需按幾個按鈕便能自行轉單！

此外，爲了能為你們在使用「自行轉單」功能時提供更高彈性，我們現已將接單率門檻從 90% 降低至 85%。( )

此項更新將會在7月13日晚上10時正式推出。故此，我們有以下改變：
- 於7月13日凌晨00:00至晚上21:59內接單，服務費將以服務費列表 (29/06 - 12/07) 作計算。
- 於7月13日晚上22:00至7月26日晚上23:59內接單，服務費將以距離計算，亦即是此項計劃更新。
以上兩項轉變，其服務費會於2020年7月30日(星期四)發放。( )

如你想就這個計劃向我們提出意見，或有任何疑問，請透過 Roadrunner 支援内提出新查詢。

注意安全，謝謝！

【必踢餐廳】
【持續更新中】

【連鎖店】
南記
譚仔三哥(如果有山賊手羽 恭喜你可以等起碼40分鐘）
沙嗲王（Foodpanda 重點推薦餐廳 間間都閪冧甘多單）
茶木（求其百零蚊單 都要半個鐘）
十二味(呢間屌佢老母仲慢過譚仔）
太興（燒味飯都可以半個鐘 懷疑係即叫即燒）
稻香(呢間正仆街 去到先至慢慢印單 再慢慢寫單 再慢慢炒)
湯加（阿姐吹水多過做嘢）
PHD（佢一定做咗自己客單 再做閪熊單）
Pizza Hut
Shake snack(次次都係去到先印單)
喜茶
NeNe chicken
桂花小幸
敏華

【天水圍區】
櫻花樹下（區內推薦餐廳 日日爆單）
龍華
刀削
漢堡
海南小廚

【紅磡區】
川味香（有手腳俾老闆打）

【荃灣區】
Eurogogo
韓正屋(大銀碼單30 mins up)
The point pizza
cossi
大戶屋
上海popo(熊單好慢，但袋單又好快手)
翠河(茶記黎講算慢)
樓下(做自己單先再派你)
銀龍(同上)
羅麥記
神石燒(如心2期)
點一龍(無客都拖你20分鐘，會漏入單)

【旺角區】
飲茶 YumCha (朗豪坊)
添好運
Bake and grill

【九龍灣區】
35座車仔麵（點解叫三十五座車仔麵 因為要三十五分鐘先有得拎）

【觀塘區】
豪隍點心（主打即叫即蒸 40分鐘起）
韓家（老闆金句 一係等 一係踢單）

【銅鑼灣區】
Mother of pizza

開post好攰，紙巴i miss you

我日日遊走係有確診個案既大廈

灣銅周圍都係

炑八韓烤MeokBang Korean BBQ & BAR
都係等到戇鳩
同埋所有燒烤，去到問一問好同耳筒講超過3個字
唔肯轉就直接去食個飯先
D細燒炸店好撚興同你講好快好快
過返兩三個字出黎同你講張單有乜乜乜撚野要燒多起碼十鳩幾分鐘

好彩有人執咗我張觀塘聽日1130-1330,
今日1.5小 全部觀塘頭行去牛頭角尾再上宜安街

lm

仆街客叫藍店仲係度催催催我急撚過你啦屌

On9 比3連單我，正常都諗到一個人攞唔晒
咁都唔幫我轉，要我影相

Btw岩岩起身
下畫丟左個更出公海都冇人接
No show緊

我放個跨區更放左成日都無人接，上左巴士再開發現有人最後一分鐘接左

岩岩睇未來7日都放題更

係，計距離無人想番
我想放到放唔到

係咪星期一公佈新價？

理論上聽日就要，或者唔公佈等我地on99白做

6.5小25
痴撚線，做左幾個月都未試過
好多外賣仔冇返工
利申：疫區慈雲山

屌佢老母閪我俾人催仲要屌極都唔撚肯轉仲兇鳩返我，真係好撚嬲，做埋13號真係唔撚做

好撚燥啊

好彩暫時遇到啲cs都唔係太差

極限，行到我仆街

行路有咁多
屌我最盡一日14

我做疫區同個老闆吹水話今日冇乜人開工
驚奶野

D距離有咁短咩
我就算一單接一單最多都係一個lunch8單

今日好多孖單，又有三連單
不過依家有得睇左個客地址都送快左好多

呢個ratio 係坐一坐低既時間都無
永遠下一步都有單跳

永遠下一步都閪單

巴打行山路都送咁多，好腳力

之前返工日日行落黃大仙地鐵站
放工黃大仙行返上去，慣晒

西熊今日咁L旺，得3單俾我，
第3單仲要等半個鐘以上
即刻開袋鼠一個鐘3單幾L爽
以後等多過10分鐘即開袋鼠uber
理L得你。

煩唔煩

袋鼠比幾多人工你做打手
個個post 都狙擊

條友over咗
請過第二個PR啦

見到就諗緊西袋有自由更呢回事咩家陣
明明每次咁入去都冇位

第一次送3連單，同一間餐廳送同一間酒店
3小12

你D運氣用左係呢$90
利伸試過仲要誇張過你

清水灣半島班老細唔好嗌袋鼠啊 唔該

一黎就中pizza
仲要送去冇雷公咁遠

Ching 今日都係天水圍開工？

係呀 有預感個pizza連送會嘥我45分鐘

加油，琴日有個PHD我都差唔多等咗20分鐘

無單喎

on99來回都9個字

想問吓有無人知take break會點？

大家小心，好多單不過係武肺

大埔頭先3小11

做疫區中午中哂閪單3小7仲要行左百鳩幾級樓梯山上面完更
行返落去食飯又唔見幾個字
本身仲有幾分鐘仲想俾1.3公里我
我叫耳筒直接同我收工

份垃圾工勁撚辛苦

夏天真係好辛苦

有人講過輕鬆？

好多柒頭以為好撚簡單去拎件野行去第2度擺低就幾十蚊
實際做過先知好撚難做

出埋晒閪價又多閪單
多左幾多人唔想做
呢排公海多左幾多人放更
今日想放更都無人接焗住射波
佢下星期出價真係醒醒定定

B幾已經冇咩分別，人少左係真，唔用分身ac接自己更都放唔出

咁多位手腳 禾下星期二回歸啦

有茅人姣掛住me

迎接新制

聽日開始轉制唔慌好野

Who

我宜家五仔黎架喳 咩制都影響唔到我

都係冇做10個post 已經冇人識me

觀塘大師兄

希望距離制真係會公道D
佢個系統真係唔當步兵係人
天氣又熱,戴住口罩又焗,拎佢袋野又重,仲要行得遠
佢距離成日亂黎,唔計你出發點去攞餐點
分到近單固然之開心
但平均10單入邊,20%係近,50%係中距離,30%係遠到仆街
但又要爭單做,個制禁慢少少就無得你做
30蚊一單真係做到人都癲

魔魔

我番黎喇

攞咗更未 我有3日kt lunch放緊冇人接

正常 我都係

大將軍

拎唔到下午茶更

投埋個票， 返埋最後一次sh
新制

送餐動作唔難做
但環境惡劣（日曬雨淋，體力勞動）
制度極剝削
風險高（武肺，車手安全最近有幾單炒車了）

你睇人好 做過先知咩料

始終都要返SH了
上星期3小4
希望今日3小6

秀魔
做乜減人工先黎回歸

btw上面 唔做大陸人可以直接block，智障黎

下星期每日有4-500個更剩，好難放

我都返sh
始終仲ff緊b2 會高啲人工

宜家連30都冇？

唔知，聽日先開始轉
跟組別距離計錢
你五組應該係最低

秀魔
係啊 星期一幾錢單未有人知啊

sh又變返無單，等咗九個字

恰鳩me

譚仔漏單等咗四個字
之後黃店最大盤嘅壽司盛又等咗3個字

閪熊會唔會出十蚊一單俾我

應該唔會，保底廿蚊

啱啱送大pizza， 送到去個人太熱 計$嗰陣傻下傻下， 個客係咪唔知見我太辛苦畀40蚊tips
我最尾話唔好意思話唔使
佢去都話收啦
我最尾畀返多10蚊佢，我收30
多謝你呀客人
如果你依度見到post
祝你地身體健康
香港人有愛

有無ching收到foodpanda電話問卷調查

5組聽聞係$25保底
但係宜家無人返 唔知會唔會頭兩星期俾甜頭人

你有無屌爆佢？

Me收到，心諗咩料

我聽返黎係20蚊保底

唔夠85%接單率嘅保底同而家一樣
夠嘅保底就唔知

耳筒又死 屌你老母

辛苦曬同事， 請按照系統送餐

第4組，希望唔好低過依家30蚊單
雖然辛苦，但我仲想繼續做奴隸

連續四單之後
又拍烏蠅

要等成個鐘 cs又失蹤

咁壓韻

年青人！係咩野驅使你係呢個武肺疫區度送外賣呀？係愛呀，定係責任呀？

成日都有呢d on9
睇完定位再打去問下係咪

等得cs黎
3袋8兜湯麵都送完

原來chatroom fu係禁字
真係好撚on9

有無人今晚十點打後有更
接單前cap上黎計下佢點計錢法

13號夜晚10點先轉制

係喎睇錯左
自

送到樓下，cs先出現返問我係咪要分單

堂食好少人
但外賣又少單
個個自己煮？

聽日十點轉制，咁一二組無咪得睇下新制價錢先攞更

閪熊遲左一個禮拜啦
14號更上個禮拜就拎晒

第一頁個blacklist 可以加晒所有燒烤同火鍋店
外賣仔黑洞 永無準時
幾經辛苦轉走左 可以中返單號碼更前的
然而都係要等半個鐘

燒烤，火鍋，酒樓，點心店
四大黑洞

下個post你貼去第一頁

屌佢老母仲唔出計法真係好仆街

呢2個禮拜返得好小 跌到去3組尾

應該同袋一樣海鮮價
得爸有寫明點計

今日6.5小20
冇琴日咁癲

痴撚線咩野區咁好
我今日行到仆街冇停過一日都係6小12
係鳩咁出遠單

慈雲山個商場都冇乜人
個個都驚奶野

2.5小4

4小7
最後一個flat fee嘅 SH完結

邊位 Ching

乜料

血染sakura?

sakura under tree

咩事件引起？

星期六日一11至2，6至8，一定有更。

仆佢個街出野慢到嘔俾人追仲打人

偽黃店

好期待聽日呢個時間做緊宵夜更嘅手腳
貼啲嚇撚死人嘅價錢出黎

想知+1 做咩無啦啦打人

我反而想知邊間外賣公司車手咁勁 屌到間偽黃打人

本身出野慢都算
職員又臭寸,今鋪得罪外賣仔大獲啦

紅磡x味香已經試過

有冇手腳見到

似個外賣仔搞事

老實講，閪花耐都唔係第一日嘅事啦
唔想做佢個單咪搵cs踢單
無啦啦搞鳩人做乜
依家搞臭埋外賣仔個朵
有時等得耐催閪花（叫慣）嘅店員，順便傾兩咀
佢地都知自己耐
但佢地唔係快餐又多人叫無計

怪就怪個on9系統 櫻花依排快咗好撚多了

啱呀 其實櫻花呢排真係快咗
同埋拎過咁多次 唔覺啲職員好冇禮貌
反而天北某商場有間千X鳥仲衰
等得耐之餘啲職員又十問九唔應

快到試過6分鐘都有

係 雷切個阿姨串撚到
明明淨係一碗烏冬都等勁耐

閪熊好仆街
如果果單係閪單就食撚硬你死都唔撚會俾你轉
直到你發火唔柒送為止
到時佢就推個波俾前線
D客同餐廳根本唔知外賣公司D玩法
今日收工食完野去左間燒烤店坐低食一串過下癮
有個南亞人黎攞孖單
個老闆話呢單有，果單仲要等
仲係鳩咁叫個南亞人送左呢單D啦影響哂D食物質素
個南亞人又唔係好識中文咁
我就埋去同老闆講個系統唔會俾你送左先
一定要攞哂先show個客，仲叫老闆屌柒閪熊咪撚出孖單
琴晚我貼左幾幅圖唔知有冇人記得
嬲撚到仆街，我攞住個餐送埋另外兩單
正唸住出發送催我果個客
系統插一革出黎叫我去攞
我唸住一定會轉單就行定去個客度先
點知條仆街死都唔撚肯轉
個餐我攞既時候天未黑，去到個天黑撚哂街燈開撚哂
仲要插隊就係因為果單係閪單要用個客屋企搭橋
我要焗住送閪單兼俾客屌

櫻花除左老細之外其他都係hea答

五味冰火又出post引cctai班人屌外賣仔

又loop 都係個啲論調
我都係出返去送外賣

大寶狗都係
兩條友係社會應該無朋友

根本成個社會都唔專重外賣仔

就黎變日經post睇到都煩

轉左新制有冇人知單錢點計？

唔同區，組，距離，時間都有影響，
以彈單出嚟嘅價錢為準
簡單啲講：海鮮價

最底幾錢？最高幾錢先，會唔會20蚊單？

唔夠接單率保底都廿蚊
應該樓下送樓上都唔會低得過佢嘅

好似話上環Office關閉 點解既？

步兵單底價
24
大@1.9
小@1.7

最底25蚊以上

今日遲左起身，11:15先打卡
一打就孖單，送完孖單就三連單
1小5，早餐都冇時間食
要搵錢趁依家

咁既環境一家多單。我都諗緊博唔博好。話哂外賣仔要周圍去。

熱到想嘔 33度

乜野係大小？

我估 24

今日無人開工牙
下下三連三連咁去

我都係
不過依家有晒地址好做左

1小四
仲送多咗啲之前未送過嘅地方
疫情越嚴峻
外賣仔越強大

無端端有單遠單

咁少人返工？
接左幾單一開波已經負時間
係一手單，我去到餐廳仲整緊

好正常 為左屋企人為左身邊人
而且一單都仲係$30
最多都多一點單，但呢一點單唔值得去博

2.5小已經10
攰到

政府呼籲大家叫外賣

1.5小6 收工

33度真係cls

客ching飛毛腿

我日日見你賭球

今晚幾點出新價錢?
已經放哂d更出去，低過30就唔撈

啲人怕中招應該小左人返

唔會直接岀啦我估
等十點後啲手腳share

成撚日一中譚仔就搞到1粒鐘可能得1單，低過30拉番avrange仲低過最低工資，搵鬼做

2小8然後半個鐘無單

賭球係興趣嚟㗎啫

直接no show算啦

33度
落雨時落湯雞
仲要武漢二波
屌你閪熊轉制變相扣錢

dllm 今日觀塘好惡做,2.5小8 4.5km,單單都好撚遠

前幾日觀塘接到嘅一單
用距離制就好

跟住距離制俾$31你

今日確診有幾多？希望過2日有確診啦，返工都安心啦

下午茶突然靜哂

呢兩日d球好惡賭

等緊孖單 等撚左20分鐘都未有

係呀 尤其係啲日假

觀塘一無孖單就好惡做,隨時行曬成條偉業街之後做完又返轉頭

橫濱水手我屌佢老母1:0變1:3

今日收到email入cod未？

咪L講笑，西熊一等得多過5分鐘要馬上開袋鼠
西熊霸L住啲外賣員唔L俾袋鼠。
袋鼠一開一個鐘即3張單幾L爽
只係成日攞唔到再長啲更份
上下繁一定有更
今日2.5小雙開車手8單，邊L度搵。

冇
只係如果糧期內接單率少過90%（今晚10點開始85%）
就會得番$20一單

得喇知喇
你去做袋鼠啦
咪撚再入黎煩喇

我無叫人做袋鼠
我叫人兩邊都開，
唔好咁蠢向度等嘥L哂啲時間
兩邊開真係爽好多。

熊咁仆街
雙咩開啫
走過去袋鼠咪撚番黎啦

你估西熊唔知邊間餐廳等得耐咩
佢係都要set個取餐時間早
咁你就可以乖乖咁等
佢就無成本咁有個傻仔向度等。

我覺得你似西熊打手多啲。
邊個唔知西熊係都要set 個取餐時間早要車手等?

叫你老豆睇返 #1 #2 #3 #4 #5 #6 先啦

真係想做，建議一開始兩父女一齊先
老人家唔識用佢個apps好難搞

一日要送20單

過埋今晚時薪$20

多咗人叫
少咗人開工

應該聽日就接到你無停手

轉制,今日見一堆師兄都話番埋今日

5.5小21
好彩有人接左夜晚個更可以抖下

我做成日都未必有21...

客家兄 三十幾度都跑咁快

「估計」一開波會有甜頭嘅
之後就難講

其實錢對我影響都唔係最大
係等得耐要自己轉嗰下仆街
我依家一日要搵聽筒轉兩三次，轉制就落硬20地獄

好野都定死左
就算點送得快 好多時最多都係1小3
因為等餐 搵唔到客 遠單 閪孖單 局限左
所以keep住超過1小4真係好好彩

呢個星期之前我最多都係做過18單

得閒黎慈雲山客串下

不嬲都唔係距離問題,行真係無乜撚所謂,我呢邊夾正係3間譚仔中間,行去邊都中譚仔,中親就起碼40分鐘,送埋=1粒鐘一單,之前,起碼2粒鐘可能咁樣俾佢搞到3單,都叫有90蚊,avrange 45蚊1粒鐘,依家真係唔撚做好過,基本上日日都中譚仔,隨時時薪20幾蚊
不過閪熊唔會好似袋咁可以成班人罷工架啦,自己離場算

三哥先好 等等下就變孖單三連

真步兵一日好難過到好20單

慈雲山高危喎

熊停左收人了

呼籲過去兩星期曾到相關餐廳的市民要注意身體情況，餐廳分別是上環聚點坊、慈雲山中心溫莎餐廳、慈雲山中心百匯軒、慈雲山中心翠河餐廳及彩雲商場彩龍皇宮大酒樓。

我有去過攞外賣，應該唔會中招下話

我聽日開始只做夜晚
趁有一皮野抖野先
有野玩就掉埋夜晚出去放日假

咁奇怪
咁多人嗌唔撈先黎停收人

我再約時間去,佢唔比我再選了

其實度度都高危
社區好多隱形帶菌者
手足們真係送外賣之餘多d 消毒下隻手

唔會唔收啦,我都係上星期先入
只不過要係咁f5 約時間
一個唔好彩要等成個禮拜

on9，原來更新咗個app之後，依幾日有單都無彈出黎

仆街都唔知有無miss單

戇鳩今日出極都係去餐廳同去客都貼撚住1公里

今晚留返10點果更，睇下咩價，30蚊拎餐+送餐計埋2km，點玩

唔係唔收啦咁係無時段姐你

幾日冇入來
呢幾日都好爆得，今日
趁仲有30蚊衝多幾張

不嬲攞夜更最遲只會去到9點
仆街頭先俾張餐廳900米我行去小巴站
未上車已經響，見到小巴開左我索性入商場玩電話
反正我上左車都一定會停15分鐘

你b幾，我b2都仲拎得齊夜更

係我唔撚想做咁夜

我第五組都放題更,小事啦

基本上而家除咗個別熱門區例如將軍澳
大部分區都係放題更任攞

今晚我主要試下新制有幾錢

4連 中間有單仲係pandamart
傻的嗎 真係啱距離就派得

少左人做，閪單同孖單都多左

cod入數，唔記得比id,會點？使唔使再入過？

點會再入過咁你咪姐係俾多次錢,係tg到打個id俾佢算數啦

有cap圖就冇事
係佢要用多啲時間對數啫

上個月被人炒左，新仔咩都唔識

都未撚轉制已經唔俾你因爲要等要求轉單
黎緊只會愈黎愈閪

放撚哂啲更，睇下今個星期咩料先再報

肯定只會更閪
做老闆點會唸員工又辛苦又搵唔到食要加人工
只會唸公司開支大要減成本

我睇吓陣間10點嘅單價點樣先，之後再考慮放唔放聽日嘅更。

佢減人工我咪雙開做埋uber囉

其實停更或有單放break
會唔會扣埋接單率

師兄知唔知uber咩價?
對我黎講無30都唔打算做,呢個係底線

總之張單彈咗俾你
而你響唔經耳筒嘅情況下冇做到就扣接單率

平日爸計埋lulu都唔難過3字嘅

多數2幾蚊單

講真，步兵黎講uber閪過閪熊
行試過行老撚咁遠得24蚊

個價如果閪到頂唔緊，都預咗之後唔會做
放唔放都冇所謂啦

爸要食埋lulu
個價先會合理啲

點解會諗得出再入過

痴撚線

停更接唔到單
有單放唔到break 假設唔成立
放break 只扣在線率

弊在佢單小撚過閪呢
開一晚0單成日都係
同閪熊雙開就出唔撚順路仲要離開埋閪熊果區既野
試過以後唔敢雙開

要

一嚟就中閪單 真係黑

意思係指15分鐘未取餐 而放我break
同埋 見到閪單即禁放break

晚市又禁堂食
搖撚準備爆單

前者唔扣
後者扣

星期三開始晚晚爆單

唔睇好，禁堂食都有大把人外賣自取
攞餐都有排等

餐飲業：1800至明早不可堂食

另外外賣業員工都係高風險工作，係咪都要檢測埋

不可堂食咁din
外賣師準備同自取一齊圍圈鳩等

我簡介會唔小心撳咗重新預約,咁係咪仆街?

屌佢咁我收工食咩呀

星期三晚開始肯定做到仆街

自製飛機餐啦屌

多單仲要扣錢,一大堆人走你預同一時間疊5 6 7單俾你

講就兇狠，大撚把人照做啦

唔知,今日見到一堆師兄話唔L撈我本身都期望會唔會一堆人好似袋咁唔撚撈,但我諗都無咩可能

睇淡+1
外賣自取又多單
跟住又有好多人選擇屋企煮

準備間間都等撚到仆街
同埋一堆侍應加入做panda

咩事 點解狂彈apps既

正大把侍應入，閪熊可以繼續壓價
啲客屌大慢都唔理，反正疫情大把人叫同埋都係屌外賣仔

閪熊今年真係fat fat

星期三開始夜晚中譚仔單可以準備收工

cap上黎一齊計

uber我最低試過19蚊+埋bonus 6蚊先有25

咩情況轉都扣 玩完了

連叫耳筒轉都要扣接單率
咁餐廳冇開咪硬食

出價錢未呀屌你老母，cod就識出

太多factor影響單價
應該唔會再有個表寫明幾錢
而係好似袋咁海鮮價
單單唔同

提取，叫客取消

佢唔取消咪你硬食囉

B2 大圍齊更
去返三月果陣咁

餐廳無開係 Cancel
佢 Cancel 計另一樣
你去取消單果度睇返

佢有講耳筒轉都扣？

哇屌佢老母
啫係孖單2km都要照做

櫻花龍華三哥大土等一個鐘都要做，15%俾你轉

呢d都唔係問題

跨區嗰d點算
夾硬做又停更，轉走又扣%

仲有以前張觀塘派北角d on9單

同事你要十分鐘內到北角

真係要好好利用果 15%

仲有一分鐘轉制
等報告

想知做宵夜更嘅人係咪9－10 30蚊
之後就突然轉做 距離制

應該就係啦

等緊睇圖
越多越好

幾多km呀？

似乎呢個係B2最低消費

多左$1

應該100米內

咁近有31蚊好似唔錯

都有31蚊，咁遠啲咪40蚊

想問下新玩法同b幾有直接關係？高組別啲既多啲錢？

佢話係
唔知有幾大影響

二

邨內有呢個價咁正
位巴打咩條件？

咁on9咁我依啲part time客串既長期b3點算

如果B2都有咁既價位，呢期真係做多啲先
因為遲下佢實會減番轉頭

係二組加人工了

其實一早預咗佢一轉完制會派糖
之後先陰啲減

b2正

拿拿臨攞齊更先

b2加人工

啲更仲係放題咁，過左粒半鐘仲係任攞

即刻收翻之前射公海d更先，不過之後睇埋疫情先再射

有冇人知會唔會睇得返自己搵咗幾多錢？

等糧單

打個飛機先

都係執返更，睇下3仔咩料先

都唔知佢會唔會計錯

得一張圖?

有冇人話到俾我知4組幾錢單

B2

想知b3 有幾多

foodpanda良心發現啦，竟然俾咁多錢

狗衝做

好正
不過日後希望

會唔會係B1加2蚊/B2加1蚊
B3-B6減1-3蚊？

應該係武肺攪到少咗人做先比多d掛

射咗

又可以打飛機
但b幾

B 幾

同埋記住摭客地址

佢係想留住成日做既人姐，始終外賣仔係佢既財工具

佢單單都唔同價錢，個app睇唔睇到總數係幾多？

好過之前得$30嘅
多咗當補貼車費都好

b4咩情況

大概1.7公里
好過30蚊，心理上好過d

假步兵好快到姐

b3師兄咩情況

差唔多40

上星期先join b6 留名收皮

1.7公里，有單車一陣就到啦

成2km先40$ 不過好過無

已知組別差距
Bonus:
1:3.5
2:3
3:2.5
4:2

我係五仔都拎到SH 不過冇咗啲下午茶更
希望升得番二仔
宜家好似打機揀咗超困難嚟玩

屌 日日天地更

車手寶林送清水灣半島
4公里收$72

第幾組 我都係將軍澳車手

做個總結
scoring bonus
1 3.5
2 3
3 2.5
4 2
唔同區base value唔同
天水圍28

多左幾蚊，但係冇得轉單
整得耐同地址遠(假pin)都要硬食
寧願要30蚊單算

閪熊短期計劃要步兵硬食車手單
過多排先減人工

呢個先係佢目的
而家唔少西單俾人踢到個客cancel
而家局人做埋佢，每單多一成錢佢都有so

遲啲應該會陰啲減

對於步兵長期都係30蚊單
突然之間見到高過30蚊就會覺得待遇好左

聽日等我親身體驗b4咩環境

多幾蚊要食閪單 寧願$30 唔比轉單真係on9

岩岩做左2單，2單都係3百米內，2單都係30蚊
申利第4組

慈雲山好多餐廳都唔開， 唔返了
疫情又恐怖

暫時未見低過三十？
蜜月期

Fb 睇到 第3組

應該未計scoring bonus
計埋最少都$30.5

即雞

已經好好啦

依家返得工既全部都係真勇士

而家係咪任踢架喇可以

點解底薪有d$35, 有d$39, 有d$28....

唔同區base value唔同

唔同區

轉咗之後是咪無咗聽筒
想搵幫拖無咗個制

邊區$39？

閂app重開

我慈雲山打左卡成大半個鐘都冇單，唔知咩事
呢幾日都係勁多單冇停過，依家竟然冇單

應該因為好多餐廳冇開

有冇人個app神神地

我冇左d嘟嘟嘟聲

仆街phd 之後豪隍,連續reject 兩張單,是咪想逼死我

$20 地獄歡迎你

做咗40張,依兩張單第一次reject

點解我冇得睇幾錢

厲鬼城之後豪隍,cls

巴打同你同區
好多餐廳都閂曬

佢想你坐底休息下

今日好撚曬

收到
下張沙嗲王啟田

好彩唔係

等左成粒鐘先有一單
十幾杯野飲由中心送去黃大仙醫院，逼住轉走
點撚樣做

煮個公仔麵都等半個鐘
加人工都唔開心

搵命搏咩

醫院

好撚熱熱熱熱熱熱熱熱熱熱啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

好絕望，天水圍今日中咗兩次閪花

有幾多人係送外賣係ft？
申利只係pt

痴線今日好撚熱...

開咗一個鐘工 已經成身濕撚晒

0.53冇加錢
0.71就多咗$1.09

唐七樓叫外賣係唔係心理變態

返ft會死

有幾次響觀塘駱駝柒二座拎餐，地下太多人排隊搭𨋢，冇耐性直接行上去10幾層
ps觀塘算唔算唔好做？

新手一問..
想問你地係咪自己計住賺左幾多錢？
我見個App無記錄，淨係記接單數

衝動會做錯決定
今日熱到勁心急 結果去左餐廳送錯樓

中左西張單送30分鐘

屌 今日10點半開工到依家得5單

2小3
本身2小8

可能係因為今日Foodpanta改制加人工，所以大家都好踴躍返工，所以啲單少咗

左上角
更份
報酬

8至11，6張單，原本下午有更，見咁熱就放左出去
好撚懶

1.5小5
四單min charge
一單0.7米多咗一蚊

0.7公里

6單行左3.5km

Thx ching

訓晏左 夜晚個更先睇下咩情況

依家做7單可以踢1單，一見到等得耐餐廳/太遠就想踢
今日已經踢左2張

我b4

有距離bonus嘅貼上黎一齊計下幾錢
同埋其他區報下地區價

五組等秀魔開工講幾錢
距離bonus未夠數據計

暫時觀察，0.23km去到0.58km同係一個價（＄30.8馬鞍山），然後0.65km已經係＄31.25，所以個range可能係0~0.6km內同價，超過0.6km慢慢加上去

官塘28
0.69km多咗$0.85
1.13km多咗$5.19

點解可以差咁遠

將軍澳都係28

五仔都有bonus

7單4.9k

五仔都有2蚊
閪熊開善堂

係咪新人就有 6組

琴日2點未夠已經10單，今日就黎4點都係得9單

30.8咁零丁

各位巴打如果有長距離單，請cap 接單前個screen
報酬計唔到

呢啲直接坐車啦

各位清留意下自己嗰區小心

疫情追蹤| 🤒武漢肺炎民間資訊

話屌原來有追蹤代碼
但連登入就冇事

勞煩數學叻既巴打睇下計唔計到個距離bonus係點計

搭咗車都要行一陣

孖單第二張單應該都係計由餐廳去客個距離
頭先1.99km個張係孖單黎

步兵都有繁忙時段服務費

見到慈雲山明曬

Ching你今日多唔多單，我3點幾坐到依家4點幾都冇單，返屋企算

全部一係疫區
一係山區
一係䎑單多過短單嘅區

慈雲山依家唔包竹園同上邨？ 係上邨等單都話不再送餐範圍

淆底冇返，好彩今日個更比人拎咗
之後嗰啲睇下有冇人拎
冇就noshow
而家慈雲山我諗一個月後疫情先正常
而家做都冇乜店舖開門

唔好返算，今朝11點成粒鐘冇單
頭先3-4又坐左成粒鐘
中心得返譚仔大家樂開，毓華街得返兩三碗開
一係就叫你落鳳德/竹園送返去山

哇屌，熱撚死
去竹園仲衰，上山焗住搭73小巴
個廣場好撚多廢老唔帶罩
而家拎咗一萬蚊都唔係幾想搵命搏返

長期b4表示應該唔會多錢
hea做撚就

我都放左今晚個更同聽日更出去，睇定d先
外賣仔其實係高危一族

表示認同

執二手更 感覺好難受

不嬲都係想要車手唔想要步兵
個個月都有車手推薦獎

但又減車手人工諗唔明

仲返慈雲山既真係搵命博

有啲區已經陰啲整走車手

屌佢老母新蒲崗黃大仙都有武肺又唔見佢加九龍城區人工
琴日好似連觀塘都有啦

想迫D車手轉去唔夠車手既區囉

班傻西1.1果陣唔岀聲 宜家就要硬食
步兵加小小 車手減多多
西熊最後贏家

計來計去都唔啱數

頭600米原價
600米後 大約100米多8毫子

100米多 8毫8至真 佢條formula應該用美金計
所以啲零頭唔準

衣加真係好多人唔番 3組都執得齊更

咖啡清

茅單 好悶

受小弟一拜

一樣係會用孖單搭橋俾返短程價你

第一次返新制
有咩要注意？

仲有無得等20分鐘轉單？

tsw calibration curve

無

即係一轉就當拒單？屌條耳筒一嘢就轉咗無講會唔會扣接單率

客服轉單當拒單，取消先唔計拒單

唉仆街 旺角單單去大角咀死撚得

無得睇預計收入 點set

刪左再重裝最新版本

焗踢/焗去

請地下食

屌d撚樣係咪把握機會出撚哂街食飯
明明呢區都有武肺但做左兩單之後靜撚哂

旺角轉撚咗兩單都仲係送大角咀我屌你老母

D陷家產唔遠都唔撚叫架啦

無響過

同事 請耐心等候

行到閪咗先$34

孖單中三哥4人餐有雞翼焗踢

咩料 點解已提取左1分鐘都仲彈單過黎
仆街

張單一定好閪

反而見到車手密密做

閪到我爆quota都要彈

耐冇做 覺得閪爹蝗快咗

有封頂咁閪
張單距離又唔見封頂

assumption 啫應該

屌那星係咁大角咀遠單
立即停更搭車出返旺角

閪熊

而家個App老連咁大個踢單制
會唔會製造多左廿蚊地獄

依家無特價少左人嗌

之後接到張2包 5kg米
即刻分單
個客俾$90 閪熊用左$60運費

譚仔都慢過閪

好事嚟嘅

每單少左$5 on9

車手係咪普遍都係減人工？

係，車手要做2公里以上先有之前既人工

但根本20單都未必有一單2公里

天水圍靜撚到

夜晚4小6

步領今晚6單
比之前總數多左4個幾
皇恩浩蕩呀真係

步兵多幾蚊恩惠 車手就大扣
話左閪熊用步兵孖單搭橋黎取代車手㗎啦
30蚊送到既野點解要用60蚊

so far我見超過1.5km嘅單嘅distancing value同1.5一樣
同事你唔送扣接單率

話時話早排申請左做袋，一直冇回覆，今日無啦啦send份合約黎叫我簽，簽完又要再upload文件，最on9係要手持身份證影相

我都收到，但考慮緊，是否講明只係因預計未來2個月多人叩餐，而佢可以一星期通知CUT你?

上個月叫我咁做
之後尋日叫我俾錢買裝
今日已經開咗戶口可以攞更開工

是否要俾300?
但佢隻EMAIL講明佢可以一星期CUT我, 呢下好猶疑...

$200買裝
我報單車，
有一個大袋大個細袋一件風嬲同一件tee再加個電話架

BTW，佢講就咁講，但冇底薪，唔會無啦啦cut你戶口嘅

有熊袋好似可以唔比

而家西袋冇簡介會
你唔買裝去唔到下一步

我4月申請，乜回音都無

真心想問,如果淨係做一間,做熊定袋好

留名

熊多單過袋好多

熊
今日做熊好過上星期
近單高過袋

Why not both

BTW如果佢連acc都未開嘅話
袋等到2036都未開到

仆佢個街，山長水遠走去麗港城幾個包
去到餐廳個職員話收到訂單
我就問耳筒，佢話重新開機，開完機個職員話收唔到網絡，轉頭個耳筒話取消左

依家點睇分區一單幾錢

冇得睇

我有好多慈雲山更，你係咪要？

佢就係想避開慈雲山

就係袋同熊都有acc先問

咁你要攞到更先
袋攞更仲難過熊

都係熊算

屌閪熊老母 原來依家竹園同上邨變左車手範圍
迫步兵上慈雲山中武肺

頭先行過中心見到連kfc都冇開
之後應該會好多鑽石山/鳳德送上去慈正個邊

鋪頭又唔開 又要中武肺 閪熊擺明想玩死步兵
唔知係咪得慈雲山步兵範圍縮細 有冇其他區既人確定下？

頭先接咗張單
直線距離750米
步程1公里
佢照計1公里嘅錢

我住慈雲山都局住要攞土瓜灣更，做慈雲山博唔過

push

無聊攞咗下午茶更 1小1

係屋企悶左成3日無野攪錢又無得揾

熱到仆街又曬

齊心d呢個星期唔好上線，等閪熊冇人送單

不過叫香港人團結真係好難

放聽日中環1930-2230
已放公海，請取

叫人番都無L用啦
尋晚咪一樣2小4
我就唔信今晚爆單

出面自取仲有7/8折

開工

觀塘嘅街坊可以嗌dinner啦

放左更成日都冇人攞，唯有no show
下午茶3小5搞到夜晚都唔想返，等多過做

我預計啲餐廳會冧檔多
外賣仔等多過做

攞左後日土瓜灣更，睇下咩情況先

有啲人錢字行頭，世界末日都照返

係
睬佢都有味，仲要搵命搏

點解禁左堂食都冇單架痴撚線屌

真 tsw 6-now 0單

好多人外賣自取

點解夜晚都可以甘撚熱

冇單

好彩今晚冇做

依然0單

靜到仆街

無單 笑L死
唉

好彩放左夜更

好想涼冷氣吖

1830到依家先做到一單

今晚仲靜過平時係咩玩法

靜撚到喊

新手未開工。。。
攞錯左其他地區個時段
放出黎又無人接更。。。有無得cancel?

最多No show扣出席率
無傷大雅

街外一片死寂
唯獨我在吹風等單

係咪會有人打比你問咩事/攞醫生紙。。
有無出席率評分之類, e.g. no show 2次/3次就踢落batch4/5/停賽幾日?

自僱你返唔返都冇人理你
只係no show嘅話計batch分嗰陣會扣出席率

Me too

點解會冇單，仲以為今日會爆單大家都會做唔停。利申：今晚冇返

連等外賣自取既客都無乜

U are not alone

好似股市咁 買熊就牛 買牛就熊
反其道而行

真 完全同想像相反

冇咗堂食 都係得一小二
真係奶得閪

外賣仔做condom

係咪個個買餸自己煮

天水圍靜到喊

成間譚仔得3個人等外賣都可以等20分鐘

真係好多人等外賣

正喎

轉單唔影響接單率，太閪唔想送係咪㩒佢就轉到另一張單？
車手

只有取消單先唔計接單率

咁預到啲閪單係咪可以㩒轉單？純粹目的地問題

每七單可以踢一單
低過85%接單率 個一期糧一律30蚊單

但轉單又唔當踢單

前日新制改左啦，自己轉/客服轉都當踢，只有取消單先唔計

取消單即係點？個客唔要

餐廳冇開/客唔要/倒瀉餐，呢啲唔會係叫轉單掛

總之有得畀你直接㩒制唔做既選擇
一律扣接單率

呢位車手係咪新入行？

係玩下姐

佢知道搵客服轉唔計踢（新制前），唔似新入行

睇官方tg最清楚

佢會問你點入官方tg

車手應該屌曬老母
今日短單車手 遠單步兵
幾百米分單中車手 以前未試過

有無觀塘手足分享下今晚咩環境
準備下星期試下夜晚

1830~2030 2小5

改制後仲有邊區係好做？

其實30都唔係無得諗
而家行撚到1.5km先多幾蚊

車手先30，步兵係廿蚊地獄

屌 收回

觀塘今朝咩料，就快2小1

wfh

周街都係白領喎

少咗好多人已經

琴晚觀塘落街都見好多人送外賣

像個廢老坐公園中，尋日9小18，今日9小9都偷笑了

加油 我成日都喺屋企想嗌外賣，但我一個人住好難叫夠價錢送。唔好有無話over幾多錢先送外賣

最低40

熊貓大部分餐廳都係$40最低消費，
再加$5-20運費，視乎餐廳距離

腎b

步兵定車手？師兄我見到有人都係用電動滑板車冇咁辛苦

幾時返嚟開工，掛住你

我轉頭11:30就落嚟

喺日昇坐左成粒鐘都無單

我要豪蝗啊

宜家啲更都幾難放走 以前一放就俾人秒接

宜家成晚都未有人接

不過我宜家係第五組 驚閪佢no show

等咗幾耐

Apm 等咗十分鐘都無單

即係55$底送一單有30？

係啊 有底啱晒你

大型訂單，我諗都好多下，可能個幾鐘先送到一單。撚熊無咁好死

各位小心

真
連tsw都放題更

哪來車仔?上office拎?

西熊提供晒車仔同大保溫袋
步兵只係負責送貨

上環見過有阿叔阿嬸做，推好大架車

五層唐樓
個客俾廿蚊貼士

真開心
試過上2小時內3次5樓以上
$30貼士（3個加埋）

依家上水冇外賣送全部要自取?

放唔走d更
今日繼續no show

新地 恒隆 hktvmall都即時推出外賣自取平台
閪熊又不斷放更 外面又大風險 真係做到灰

成撚日拎左張單之後又接張單，摸撚住上個客d野食由熱變凍撚哂都真係幾唔好意思
但明明唔係我閪

同事，系統唔當客人同外送員係人
你都當自己只係送貨，會輕鬆啲。

觀塘熱到傻

如果客人都唔覺得係問題，唔同西熊反映嘅話
外賣仔都做唔到乜

掉左九龍城6-8半幾日都冇人接
平時攞又咁難
攞左想掉又咁難

已經好過尋日
起碼有啲雲

仆街 譚仔仲耐過三哥

尋晚個個以為冇堂食會爆單
點知相反
仲邊有人接

啲更想揼走仲難

中bugs, 睇唔到地圖又睇唔到地址, 連踢單個制都冇

依家係咪小左好多人開工？

因疫情關係外賣員小左，所以要自取

無所謂啦，叫得外賣啲野食想新鮮？唔好玩啦

屌你老母拎拎下成個紙袋穿7左，好彩無倒瀉捧撚到我

我2日冇開工，
又熱餐廳又關晒，等多過做

成撚日都發生嫁啦
落雨就九成都會爛袋

袋凍飲d雪水溶到個袋中間果截斷撚開左，又加上7-8個飯，捧撚到我聽日休息算

唔覺

Lunch hour都冇單 真係食得屎

連一小二都冇

少咗好多餐廳開工就真

咁唔返啦，睇黎聽日個更都係no show算

2小2，應該好多公司home office，條街lunch hour都無乜人
已經諗住放哂下個禮拜d更

真呀 起個公園on99咁坐咗半個鐘

魔魔咁慘

我正職棟大廈起碼5成wfh了

Hug

收工吧啦師兄我已經暫停左個更再放埋聽日加下個禮拜既更

覺得重/有凍飲一定用自備大膠袋

啲更放唔走

放唔走我就no show反正長期4，同埋日日放題更，間公司又唔係好，理閪佢

暫時有冇地區底價唔係$28?
同埋有冇車手可以share 數據 想睇埋閪熊有幾刻薄車手

宵夜中環更做邊頭多

28唔係步兵咩
車手冇理由28咁小

閪熊朝令夕改
今日慈雲山步兵好似又接得返竹園同上邨單
睇死佢係唔夠人返工先死死地氣改返

佢計唔計埋行去餐廳既距離先？

no show會點

多唔多單

五組 完全唔驚

我諗你誤會我意思
事源尋日轉制後第一日返
係竹園同上邨果d位等單時 係咁話我outzone
問耳筒撚 佢話我等單d位變左車手範圍 叫我過返去聖母醫院果邊 迫步兵上慈雲山
但我今日聽人講 步兵好似又接得返上邨同竹園單

冇返 聽人講姐

扣得多唔多？三組想上二組

尋晚試過, 最後LOGOUT再LOGIN就正常番

有冇葵青tg group

呢兩日喺街好似見到少咗師兄開工

係因為個fee低到狗都唔屌定因為驚咗武肺

利申 : 兩三個月冇做

後者
而且仲俾今次武肺再爆發前少單⋯⋯
都唔知番黎做乜，但窮，無計
今晚再睇多次會唔會仲係咁靜先

等單中
再無單聽日開始no show算

靜到癲 3點15做完 等到衣加都冇 中間食左半個鐘飯

5半開始 到依家一單都冇 咩料

周圍都自取優惠，夜晚又唔熱，仲叫熊貓嘅都係傻仔

想no show

榮式啲人弱智？無人等都咁撚慢

大半個鐘都無單咩事

係咪全港都無乜單？係的話no show算

有無人送過有間叫火五(元祖三上大喜屋)既野
佢次次都將袋凍飲放埋落裝熱食既紙袋
有次送送下袋凍飲濕搞到個紙袋爛左
所以以後最好袋凍飲同紙袋分開攞

確診大厦＋現金單＋個客唔肯落黎

頭先彈咗個22-24tst處女更
0.2秒已經not found

尖沙咀應該係全香港最搶手嘅區之一
大把人外掛搶

點解？

有無外掛教學

個外掛要收錢
一個月百幾蚊
之前FB睇過

嚟緊有機會轉做唔計Utr 同改sp hour 時間 唔知係咪真

仲要noshow無得補鐘

多南亞人爭
同埋尖沙咀唔駛上山又多單，好做

兩個月前嘅tst都無咁撚痴線 呢兩個月做乜鳩

月費咁仆街

我剛剛收到email話我接單率得番75%
點樣先可以升番上去

熊貓紙袋遇水即溶
帶多個膠袋開工

當全職咁做嘅我表示上硬一組

有撚用咩多五毫子咁少，更又放題

遲到早退無得補鐘
綁死每日都要返飯巿
紀律過紀律部隊

你肯定紀律部隊有紀律

做單 唔轉單

咪做多d單同唔好踼單囉，仲可以點

其實最仆街係無得補 仲要可能聽日就出，攞更都攞唔切

旺角無單

Tsw無單

你啱，但佢都無錯，我地係好d

D單分晒比車手
Walker食風

一小一 已經翻咗屋企

秀哥kt 今日下午茶如何

撚熊無生意啦，依家最好生意係街屎，百佳

下午茶有一小二嘅

但晚市就真係返嚟都曬心機
我懷疑啲人個個自己煮
翻咗三日 仲未入過麗港平田啟田油麗

好多人放工外賣自取跟住返屋企

有時間慢慢諗買咩外賣返去食

觀塘市中心去麗港嘅應該派俾步兵多

成日no show 唔知升唔升到四仔

覺唔覺觀塘特別熱特別焗

曬到我條女話我黑咗

真？幾時轉？

老屎忽同事話九成九係今期岀分跟呢個

我們一直聆聽你們的意見，從而稍微調整了評分計算方法，重點如下：
- 將 UTR 從計算上剔除；
- 簡化整個計算方法，只有兩項因素；及
- 計算更多特別時數，包括整個星期作計算。

此項調整會於下個周期生效（ 7月17至30日 。請查看熊貓網頁得知更新詳情、有關組別問題及影響評分因素 （ ）。我們亦詳述有關實際與計劃
時數比較的計分方法，讓你能更清楚準則。希望調整後能令你更容易掌握評分計算方法。注重健康安全，小心身體，謝謝。

noshow咗2日
下星期繼續noshow， 命仔要緊 五仔了

太耐冇翻 今期糧幾時出

變左一日5個鐘sh

Sh日日都有咁癲

焗你返足一星期7日

終於肯取消UTR

呢個係好事，但壞事變左7日sh返唔足就4組

好事啦 星期日晚終於可以約人

焗你一星期返35個鐘
又無全職福利

請問觀塘或者九龍區邊度有單車/二手既鋪頭

點計35個鐘加埋唔係10個鐘咩

唔係星期六日 係一至日 每日五個鐘啊

一及日

做閪熊斷六親
唔會約到B1食飯

我可能眼花，我睇唔到一至日，得一及日

樓上張圖錯的

睇下面官網

頂，又改左個表，正閪熊

佢中文寫得衰
英文係monday to sunday
中文就一及日

又要出動分身熊

一至日

閪熊轉唔轉制都係無單

鳩估
閪熊下一步係分batch唔再拉curve
變做計分制 只留全職熊係B1,2
然後就減其他batch既bonus

以前無番1個SH就跌2個組別 從而拎唔齊更
當你最少1個更 同 假設2小5
即係蝕左$150

最近海量單所以唔洗擔心拎唔齊更
而宜家你係第3組的話
底單錢一樣 只係差果2個組別的$1bonus差額
當你兩個星期番150單 咪一樣差$150蚊

因為宜家組別重要性低左
拎齊更的好處>宜家果$1差別
而且仲有得唔洗番星期六日晚
我覺得好左

其實我覺得咁樣仲好
做義工起碼有啲回報

幾時開始依個計分法？

聽日開始

下...
好on9
咁做乜咁on9 揀咗星期日返
依家邊揀得切更

其實係
講真有幾多人真係返得足7日SH丫
計多啲，變相溝淡咗每個SH分鐘無返嘅影響
好過之前冇返一日已經冇咗一半分

屌那星送撚到浪澄灣
呢個閪位

係囉 多咗sh唔好咩

我都係收工返熊
永遠只有b3 b4

Same
有返12-2就b1b2
只返6-9就b3b4
之後b3b4又要執3手更
無限loop

咁站在西熊立場
Full time/返得長時間嗰班有著數過PT嗰班係合理嘅

新單錢有頂既 仲話咩距離愈長愈多錢 on撚9

幾多？有無圖睇下

19 計分

步兵d更日日都放題，點解咁緊張攞更

廢青點會返咁多
有人真係全職(車手可能有，步就食得屎

慈雲山中心封撚左，呢2日又可以休息算

斷腳先$0.18

tg好多步長返
真係佩服

琴晚無端端又好緊張呀，唔搶就無
反而今晚又放題

1小5

有冇ching知透過客服轉走假pin單會唔會扣接單率

射左波先多單

點假法
派錯過海單定差幾百米

我都想知
你問耳筒佢又叫你搵營運部
成個部門都廢既
佢地存在既盹的就係幫公司慳錢同賺錢
夾鳩你做車手單死都唔撚肯轉俾客屌都係我地頂
營運部班陷家產就過幾日先覆埋d九唔撚搭八既野

差5公里屌佢老母

咁撚誇張

等於尖沙咀pin咗去深水埗

請地下食最快

Quarry bay

假pin狗真心要死全家 晒我時間

撚熊收左皮

尋日lunch 2小4,今日1.9 小7,真係可以差咁遠
Btw,日昇tam 壞機逼鳩人彈單

假pin要企硬，同cs講叫個客黎假地址拎

唔拎就叫cs取消單

咁個接單率會玩完

有冇ching有TKO步兵圈

兩張都係30蚊

第一單肯定底價
但第二單都無距離bonus?

如果第二單係孖單既第二單就正常

愉景灣都有閪熊車手定步？

搵人幫手食九龍城21/7 1900-2015, 23/7 1845-2030呢兩條更

應該步
外來電單車唔入得去

依家搵人食=搵人笨

開app搵更唔見有

上去尖沙咀攞野既timeslot full哂可以點搞

得閒reload下
緣份到了就會攞到slot

我估應該東涌步兵包埋掛

咁唔掂喎都唔知要撞到幾時

好撚熱吖

天文台表示下星期仲熱

啲馬都有得放暑假
我都想放

Work from home溫女好過啦

痴撚線成粒鐘做得一 單
而家仲等緊，屌你老母真係外賣自取是為賊也

一陣精盡人亡

啱啱做完賊
Sorry

今日暫時番2更 彈左2張2km
之後有3張1.5km 實在無可奈何接左
6點之後無單靜左半個鐘 又黎張phd 1.5km
唉 距離加成只係少少安慰

要做啊同事

單少左等耐左

啲外賣自取客體驗下平時外賣仔等外賣既感覺

屌佢老母痴撚線真係唔閪都唔撚派
等成粒鐘聽撚住眼前既餐廳響又唔係我既
一出單就遠過閪仲要重過閪
孖單一隻手就陷家湯麵飲品
另一隻手成板雞蛋加鼓油維他奶麵粉等等
我老母去街市都冇買咁撚多野
兩邊都重撚到舉鐵咁
兩單都行成公里
送撚完膊頭心口都痛
手指仲要麻痺左
之後由黃大仙行到返新蒲崗
就派單黃大仙麥記俾我
屌那星係咪之前屌耳筒俾人mak左閪單優先

精氣神!!!

屌你老母 我個沙嗲王俾人拎柒咗

南亞仔識唔識字㗎

麗鬼城phd?
等咗幾耐

沙嗲王仲要比人拎真係好灰

阿姐仲要笑尻我

執外賣已經執得慢仲係度笑,屌柒佢

佢話屌都冇用 唔會幫me整

逼你轉單?定call 耳筒有條豬賓周拎錯?

叫我唔好起度搞事

真係好閪,我今日lunch去譚仔話部野壞咗出唔到單
即刻轉走佢

聽日呵返

踢咗三張 都係沙嗲王

今晚搵囡呵番

屌btw 今日返左將軍澳做，觀塘單量如何？

請問今個計分period 是咪13-26
踢咗4張單好驚落到地獄20

唔係孖單

我都四張

慘絕人寰

唔怕地獄20?

對黃圈係好消息對外賣仔係壞消息

豪隍終於做埋晚市

之前平日夜晚番KT
但驚左九龍東 番番左去新界做
等左35分鐘左右 pizza店做到淪陷

豪蝗都係送帝盛同麗港嘅啫，中左咪食飯囉

咁我唔返來了

暫時係靜過上星期

等左45分鐘 最後都係靠譚仔開齋

有兩個更扔咗兩日都冇人接
唔通要焗我no show

琴日有條友等左半個鐘都未有，之後催間餐廳，對外賣仔黎講等半個鐘好閒姐，唔等得咪叫餐廳退$

點解出單時冇地圖又冇得轉單嘅

我已經第4日no show
慈雲山區

午茶更都無人接

估唔到唔係袋/爸搞冧熊貓
而係外賣自取

你指將軍澳1515-1715？

觀塘瘋狂extend, 秀魔係咪無開工

成個星期無開工，零收入

大把更

依個環境唔開住啦，等下星期睇下咩環境

唔撚明點解禁堂食又咁多人唔做都可以冇單

冇開工4日，依家得3十幾單

自取7/8折，呢度都冇左一半客，但可以比佢地經歷下等一個餐要勁耐

人地叫完個餐去行下街玩下電話其至同朋友傾下計又得
我地秒秒都都係鐘等完一個又一個
邊有得比

秒秒鐘都係錢

有冇手足接荃灣步兵1730-2130 連踩五日攰到仆街

星期六晏晝就都冇咩單

有冇人變左咁？
睇唔到去邊好無安全感

bug左

究竟d人去撚哂邊
禁左堂食又唔見餐廳排外賣又冇單
痴撚線唔通全世界集體返屋企煮？

見到車手唔戴口罩真係好撚驚
踩單車同步兵都全程戴啦 cls

又去番一鐘一既時代

請問點睇返接單率??
新手做左30單左右
剛剛踢第一單就話我不足85%。。。cls

接單率無得睇
每兩個星期歸零一次
呢期13號至26號
追返就得

你拒絕單佢會警告你唔夠85%會扣錢, 唔係話你依家唔夠85%
閪熊就係咁, 兇鳩你
真係唔夠85%, 會星期四出email俾你

好易追番姐
我頭兩日踢左3單 星期四都收到email
尋日又踢2單 今日又踢2單（暫時）
計過暫時都岩岩好9成

嚇撚死 以為倒瀉杯野飲
點知原來係冰底

岩岩又踢多單 好累

3小7房但搭兩次車

想用細ac接自己更,但係有3更同一時間,唔知邊更係自己個更,點算

屌咩 上期已經轉咗計法
慘變2組

我屌呀 唔係再下期先開始咩

閪熊又搞事

佢用呢個計法
我仲升咗去2組

傻閪呀又話下期先咁計 依加一組變四組
咁佢聽朝未改返岩係咪要做四組價錢
On9閪熊

五組升四組

No show過的人大撚獲嫁啦
睇D人的分享actual shift hr影響個組別好大

求其 Keep 2 組仲輕鬆左
起碼唔使迫住返星期日晚垃圾時間

遲到撚 跌左落3組
屌你又話下期先計

93%已經係中間偏右

震到打錯
偏左至真

開ticket同佢地講啦屌利申已開

屌 本身已經攞左更先出，仲要計埋上期

西熊只要全職返工步兵
我呢d只返夜晚期期4組了

眼瞓 Noshow算

佢條公式出左問題
之前寫到明特別時數同SH 各佔一半
但好多人出席率100 但SH 唔夠一半已經穩2

女朋友親戚中左康復之後個肺都係鈣化行兩步都唔夠氣
呢幾日都唔敢開費事博
辛苦d全職既師兄

明顯計錯左唔可以做參考 17號打後先用新制 正常人都無預到佢會用新制計7月3個期 所以no show 個班1/2組跌曬落黎 下期d師兄知點挽條curve就唔會咁低
屌閪熊唔改返佢我唔返

今日全元朗都係真步兵

無錯，錢幾時都可以搵，但健康緊要啲

本港的武肺疫情嚴重，食物及衞生局局長陳肇始在本台節目《講清講楚》說，政府正考慮推出更多防疫規限，包括要求在公眾地方戴口罩。

食物及衞生局局長陳肇始說：「前所未見、現時社區爆發的情況，除了政府有相關措施，希望市民都能夠多些留在家中及買外賣，如果平時的社交很頻繁的，請暫時忍一下、可免則免。有一些意見，可能在公眾地方，政府是否要求一定要戴口罩，這些我們亦正全方位檢視。」

外賣師表示
咁即係留定出

個batch又正常返

shift rate 無計OT

我91%條bar得一半

過百單 唔想拎條命搏

袋sd左幾次e-mail黎叫我簽大家點睇
之前想入等極都冇
而家夜晚都冇人叫
入去好似仲要俾300蚊冇得退唔似閪熊
不過其實都應該冇乜人會退閪熊個袋
仲聽講袋鼠而家幾乎攞唔到更
果300蚊唔知幾時先搵得返

屌頭先有單條仆街係備註到打好撚肚餓快撚啲送，我諗到唔諗轉走算有冇手足接咗？

$200

佢好幽默喎

我開定新post先

Foodpanda 步兵/車手/單車手 (55) 日日sh

咩事？半日間b2變b3?

D單仲少過之前

計返utr

屌佢 計d唔計d

仆街。。。。
上大埔新達商場拎完個餐, pk 敏華等L左2x 分鐘。。。

落黎地下唔見左部單車同保溫袋。。

仆街人渣死全家

劫貧咁仆街都有ge

同客服講
客服:同事,關我地撚事咩
辛苦晒,路上平安
跟住叫你評分

exac7ly....佢叫我自己搵營運部。。
但佢都唔知搵黎有咩用

個客服根本無撚用
乜柒都唔知,幫唔撚到,做唔到

1.孖單想睇地址,睇唔到
2.聯絡唔到客人,幫你唔到,叫你自己打
3.客人錯pin,叫你送到系統位置先算
4.派單問題,唔關佢事,自己搵派單組
5.客人問題,唔關佢事,自己搵營運組
6.各類意外(分單,個袋穿左,客人資料錯晒)客服no show
7.轉單,洗撚你咩,自己禁都得

班撚樣坐冷氣房,剩係講得講辛苦晒,路上小心/平安
完全無一樣實質野係幫到手
遇著某d仆街,直頭屌埋你完全唔撚客氣

諗到再補充

對上一次搵耳筒係11號
無得轉單佢地跟本無存在既需要

有咩問題
又唔係屌你老母

單車有冇鎖先

班撚樣出黎送下先啦
成日講野都9唔搭8
仲做埋d陰濕野
我做開果個地區,而家派親單黎都變左跨區
好彩我識路可以搵近路行,就勉強做埋
做做下d單變晒地區,唔撚係班仆街cs做陰濕野我都諗唔到原因

共享單車定私家單車？

有冇人要今日tsw 6至8

私家。。。

依家啲更好難甩
諗住早三日放咗個同你同時段嘅tsw更，到依家都冇人接

甩唔到啊 唔想返啊

咁no show算。。唔想返

新玩法noshow 扣好多分 B3

係咩。。我都係b3

No show算啦
執二手更/一單賺少一蚊五毫啫

最戇鳩嘅客莫過於此，摟屌

呢個cap圖真係一唱一和

屌
兩個星期日sh都冇人要
迫人返工

依家每日夜晚係屋企掛機，無單又唔洗理utr嘅快感

無計sh啦cfu 依家星期日sh時間已成公廁

*只計星期日個隻玩法

有冇掛埋日頭？

打完卡係屋企ing

雙開都冇乜單

日頭仲有啲單掛唔到 但夜晚真係幾乎掛到完場

有可能係附近物業or商場保安拎走你架車，再唔係你只可以選擇報狗R.I.P

noshow咗幾日
重係3仔頭

屌佢老母單單都閪

限聚令後第一次返觀塘夜晚
準備坐成晚